學界張崑陽：立即搞集會講香港金融中心地位受損，將星火議題帶上國際舞台

各位手足：
收到美國國會方面嘅消息，佢哋已經有人留意到匯豐之前取消咗星火個戶口，然後香港警察今日又巧合地凍結咗星火七千萬資產。

美國國會有人係考慮緊用《國際緊急經濟權力法》制裁匯豐，所以大家一定要將呢件事變成國際新聞。香港作為國際金融中心，資本帳一定係自由流動，今日可以巧立名目凍結星火，聽日一定可以控制外資。全球嘅經濟利益就會因為中國嘅政治命令而隨時受損，所以大家唔好掉以輕心真係盡全力搞大佢，例如用Twitter 瘋狂洗版同埋係中環搞一個集會話反對資本控制同國際講香港金融中心地位正在受損。拜托🙏🏻

星火無條件幫手足咁耐，係時候幫返星火

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手入去將星火推到上國際

Push!!!!!

PUSH

各位巴打，星火件事一定要有個集會，希望張崑陽直接自己搞，推到佢見到！

手足幫推上熱門

大家幫推

推

Push

召喚George Soros

push

推呀

大家幫手

支持
一定到

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 德國University of Münster學生會發聲明

求po內置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

各位幫手推多幾次
一定要搞9 hsbc

推Twitter

今次要晒馬
最好民陣可以幫手搞

大家幫幫手 push

推撚爆佢

Agree,民陣

無人推。。。

推呀屌

幫手推推到搞手見到

攬炒囉 搞星火